點解做搞手一定要受氣

你哋坐喺度等去旅行咋

我明

係咁嫁啦

等食等玩等行程
爽過你跟團

所以自己一個去

試過叫friend一齊去，一d要指定某日，一d又話考慮下，一d又話可能得，真係好煩，最後都係自己去算

一齊去旅遊條友連基本交通都唔睇下點行，下次咪搞